Zadanie 2:
    Utwórz klasę TeddyBear, który będzie miał pole prywatne String name; Dodaj konstruktor, który przyjmie za parametr imię.
    Co to znaczy że pole jest prywatne?
    Dodaj metodę, która wyświetli imię misia;